吳盂達設靈 周星馳現身致祭

外界一直在關注周星馳會否親到靈堂弔唁，終於星爺於下午4點15分抵達，送昔日的黃金搭檔最後一程。星爺和胞姊周文姬一同到達殯儀館，兩人均身穿黑素服，神情肅穆現身時，引起一陣騷動，而愛低調的星爺更和姊姊分開門口進入殯儀館。兩人在靈堂內逗留約9分鐘後，周星馳和家姐一齊離開，家姐行先星爺殿後。在場傳媒問星爺與達哥有甚麼點滴，星爺揮一揮手沒有回應，然後便坐七人車離開。

冇人想知呢啲嘢

請專注關注被捕手足

Push

關我撚事咩屌你老母

認真講
唔好咩都拉埋一齊講

盂
抽水定typo

嘩
百搭架喎
你食飯屋企人傾吓偈你係咪都拋呢set野出黎

真係好多pr做野spin走47人

真喎

spin你老母閪咩
咁你係去劫獄定點啊